豐田用Lotus餡做部MR2可行嗎？

本身豐田已經俾緊Engine Lotus啲跑車用，而Lotus又專於中置後驅跑車

86同埋Supra都用合作方法重造了，都「係時候到MR2發揮」啦

Exige換皮變Toyota